Desarrollar un programa que, conociendo el valor del perímetro de un rectángulo y el valor de uno de los lados de ese rectángulo, calcule y muestre el valor del área (o superficie) de ese rectángulo.
